其實去working holiday應唔應該畀家用?

畀左會唔會唔夠錢生存?
唔畀既又會唔會比屋企人屌?

支持畀既
唔支持既

利申：冇去過，好奇想知道

你覺得係working就俾
你覺得係holiday就唔俾

你咪直接問下父母
有啲屋企唔等錢先咪冇所謂

我阿哥係問老豆老母拎幾萬港紙去添喎 比咩家用

55

識人去之前做幾分工（正職+兼職s），出發前一口氣比左成年既家用

好chur，孝子

幾有point